讚舊iphone同屌iphone嘅你地入一入呢

依家個個po就屌新iphone幾垃圾

讚舊iphone有幾好

屌你地上年咪又係喺度屌部x同8

前年咪又係喺度屌iphone7

前前年⋯⋯如此類推

咁明年出部新機，唔知會唔會今年嗰部上返神台

Apple另類宣傳啫
全部都係藍精靈嚟

逢反必紅

鬼叫apple愈出愈垃圾咩 大把人用ip既等住轉機 包括我 宜家換新又唔係 繼續用又唔係 你估好多得閒屌apple

apple去唔返以前巔峰已成事實
不過鍾意用ios先繼續用